---
title: Proyectos
subtitle: Nuestras líneas de trabajo a medio-largo plazo.
comments: true
---

Estos son algunos de los proyectos a medio/largo plazo impulsados desde Mapeado Colaborativo. Si quieres proponernos algún proyecto, anímate a escribirnos a `mapcolabora <arroba> gmail.com` y explícanos cómo te gustaría participar en el desarrollo del grupo. O mejor, mándalo a la lista de correo y así otros puedan sumarse al proyecto.
